let questions = [{"numb": 1, "question": "ward", "answer": "Berghof", "options": ["Berghof", "Nachrichtsportale", "Aktuell", "Teppiche"]}, {"numb": 2, "question": "receipt, revenue", "answer": "Einnahmen", "options": ["Einnahmen", "Verkehrsl\u00e4rm", "gering", "\u00c4u\u00dferungen"]}, {"numb": 3, "question": "city treasuries", "answer": "staatkassen", "options": ["wohnwagen", "Abreise", "Inhaltverzeichnis", "staatkassen"]}, {"numb": 4, "question": "to be fixed", "answer": "feststehen", "options": ["wohnwagen", "donnert", "Rassen", "feststehen"]}, {"numb": 5, "question": "Race, speed race", "answer": "Rassen", "options": ["unerheblich", "eingebu\u00dft", "Rassen", "\u00c4u\u00dferungen"]}, {"numb": 6, "question": "company owner", "answer": "Firmeninhaber", "options": ["ger\u00e4usche", "Rutsche", "Firmeninhaber", "Betreff"]}, {"numb": 7, "question": "hours long", "answer": "stundenlang", "options": ["stundenlang", "Lauffeuer", "haupts\u00e4chlich", "unerheblich"]}, {"numb": 8, "question": "transmissions", "answer": "\u00fcbertragungen", "options": ["selten", "\u00fcbertragungen", "festen", "dauerhaft"]}, {"numb": 9, "question": "possibly", "answer": "m\u00f6glicherweise", "options": ["wertsachen", "urspr\u00fcnglich", "Niveau", "m\u00f6glicherweise"]}, {"numb": 10, "question": "laborious, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0caf\u0cbe\u0cb8\u0c95\u0cb0", "answer": "Umst\u00e4ndlich", "options": ["Abreise", "Bahnfahten", "Hauptverkehrstra\u00dfe", "Umst\u00e4ndlich"]}, {"numb": 11, "question": "carrier choice", "answer": "Berufswahl", "options": ["Berufswahl", "sensibler", "H\u00f6rst\u00f6rungen", "oberfl\u00e4chlich"]}, {"numb": 12, "question": "uses", "answer": "Verwendet", "options": ["Rauscht", "Belibtheit", "Verwendet", "st\u00e4ndig"]}, {"numb": 13, "question": "popularity", "answer": "Belibtheit", "options": ["seelisches", "Belibtheit", "wanderleben", "st\u00e4ndig"]}, {"numb": 14, "question": "thunder", "answer": "donnert", "options": ["zettel", "festen", "donnert", "Einnahmen"]}, {"numb": 15, "question": "constantly, always", "answer": "st\u00e4ndig", "options": ["haupts\u00e4chlich", "\u00c4u\u00dferungen", "los", "st\u00e4ndig"]}, {"numb": 16, "question": "residence", "answer": "wohnsitz", "options": ["Firmeninhaber", "wohnsitz", "Herzinfarkt", "Rasen"]}, {"numb": 17, "question": "diversification", "answer": "Ver\u00e4nderungen", "options": ["wohnsitz", "Zusammengetragen", "Ver\u00e4nderungen", "los"]}, {"numb": 18, "question": "stress triggers", "answer": "Stressausl\u00f6sen", "options": ["Stressausl\u00f6sen", "Volkfest", "Zusammengetragen", "Bewertungen"]}, {"numb": 19, "question": "Orphan", "answer": "waisenkind", "options": ["Gewerbschein", "Hauptverkehrstra\u00dfe", "waisenkind", "eben"]}, {"numb": 20, "question": "plant, enterprize", "answer": "Betrieb", "options": ["Betrieb", "vertra\u00fcnw\u00fcrdig", "oberfl\u00e4chlich", "schweringen"]}, {"numb": 21, "question": "van, Caravan", "answer": "wohnwagen", "options": ["Tippschein", "Haust\u00fcr", "Bewertungen", "wohnwagen"]}, {"numb": 22, "question": "yet,still", "answer": "dennoch", "options": ["L\u00e4rm", "dennoch", "Teppiche", "externen"]}, {"numb": 23, "question": "Spiritual, \u0c86\u0ca7\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0ca4\u0ccd\u0cae\u0cbf\u0c95", "answer": "seelisches", "options": ["Tagesablauf", "Leistungen", "seelisches", "Nachtruhe"]}, {"numb": 24, "question": "Home page", "answer": "Startseite", "options": ["st\u00e4ndig", "so_gut_wie_gar", "Startseite", "Berghof"]}, {"numb": 25, "question": "triangle", "answer": "Dreieck", "options": ["Dreieck", "Gl\u00fcckzahlen", "verantwortung", "gesamten"]}, {"numb": 26, "question": "trade certificate", "answer": "Gewerbschein", "options": ["Gewerbschein", "\u00fcbringen", "irgendwann", "grunds\u00e4tzlich"]}, {"numb": 27, "question": "governed", "answer": "geregelten", "options": ["wohnsitz", "geregelten", "Nachrichtsportale", "Gefahr"]}, {"numb": 28, "question": "Access", "answer": "zugang", "options": ["L\u00e4rm", "damals", "zugang", "Rauscht"]}, {"numb": 29, "question": "pullen", "answer": "zogen", "options": ["Betreff", "zogen", "fr\u00fchst\u00fcckstich", "festen"]}, {"numb": 30, "question": "Breakfast Table", "answer": "fr\u00fchst\u00fcckstich", "options": ["B\u00fcrger", "fr\u00fchst\u00fcckstich", "Niveau", "dauerhaft"]}, {"numb": 31, "question": "national sport", "answer": "Volksport", "options": ["zettel", "Umst\u00e4ndlich", "Volksport", "zeitfresser"]}, {"numb": 32, "question": "final exam", "answer": "Abschlusspr\u00fcfung", "options": ["Abschlusspr\u00fcfung", "L\u00e4rmbelastigung", "seelisches", "oberfl\u00e4chlich"]}, {"numb": 33, "question": "members", "answer": "Mitglieder", "options": ["L\u00e4rmbelastigung", "Ver\u00e4nderungen", "\u00c4u\u00dferungen", "Mitglieder"]}, {"numb": 34, "question": "durable, permanent", "answer": "dauerhaft", "options": ["dauerhaft", "Abschlusspr\u00fcfung", "empfindlichen", "Verkehrsl\u00e4rm"]}, {"numb": 35, "question": "train rides", "answer": "Bahnfahten", "options": ["Bahnfahten", "Dreieck", "Tagesablauf", "dauerhaft"]}, {"numb": 36, "question": "time", "answer": "zeiten", "options": ["L\u00e4rm", "zeiten", "\u00fcbertragungen", "seelisches"]}, {"numb": 37, "question": "lucky number", "answer": "Gl\u00fcckzahlen", "options": ["schausteller", "Gl\u00fcckzahlen", "Zeitgeschehen", "Umst\u00e4ndlich"]}, {"numb": 38, "question": "Passage, \u0cae\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c97", "answer": "Gang", "options": ["Herzinfarkt", "Gang", "Bewertungen", "Volkfestplatz"]}, {"numb": 39, "question": "extensive,substantial, \u0c97\u0ca3\u0ca8\u0cc0\u0caf, \u0cb5\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0caa\u0c95\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cbf", "answer": "ausgiebig", "options": ["ausgiebig", "Abschlusspr\u00fcfung", "ersetzer", "Zeitgeschehen"]}, {"numb": 40, "question": "basically", "answer": "grunds\u00e4tzlich", "options": ["geregelten", "eben", "H\u00f6rst\u00f6rungen", "grunds\u00e4tzlich"]}, {"numb": 41, "question": "fairplace", "answer": "Volkfestplatz", "options": ["exotisch", "empfindlichen", "Rauscht", "Volkfestplatz"]}, {"numb": 42, "question": "expression", "answer": "\u00c4u\u00dferungen", "options": ["kopfh\u00f6rer", "Volksport", "\u00c4u\u00dferungen", "eillig"]}, {"numb": 43, "question": "slide", "answer": "Rutsche", "options": ["Rutsche", "Teppiche", "Belibtheit", "H\u00f6rnerven"]}, {"numb": 44, "question": "strong hold", "answer": "festen", "options": ["feststehen", "festen", "berufst\u00e4tig", "sogar"]}, {"numb": 45, "question": "even, yet", "answer": "sogar", "options": ["herum", "sogar", "Hauptverkehrstra\u00dfe", "gewinnbringende"]}, {"numb": 46, "question": "headphone", "answer": "kopfh\u00f6rer", "options": ["irgendwann", "stundenlang", "zeitfresser", "kopfh\u00f6rer"]}, {"numb": 47, "question": "overall", "answer": "gesamten", "options": ["wanderleben", "Ver\u00e4nderungen", "gesamten", "Teppiche"]}, {"numb": 48, "question": "stressful", "answer": "Belastend", "options": ["Belastend", "Inhaltverzeichnis", "Herzinfarkt", "zogen"]}, {"numb": 49, "question": "Departure", "answer": "Abreise", "options": ["Lautst\u00e4rke", "Abreise", "zugang", "Zusammengetragen"]}, {"numb": 50, "question": "Profittable", "answer": "gewinnbringende", "options": ["sogar", "gewinnbringende", "grunds\u00e4tzlich", "herum"]}, {"numb": 51, "question": "Heart attack", "answer": "Herzinfarkt", "options": ["Herzinfarkt", "spannende", "Niveau", "berufst\u00e4tig"]}, {"numb": 52, "question": "Races,\u0c9c\u0ca8\u0cbe\u0ce6\u0c97 (not fast speed race)", "answer": "Rasen", "options": ["Rasen", "haupts\u00e4chlich", "Haust\u00fcr", "gesamten"]}, {"numb": 53, "question": "all the rest", "answer": "\u00fcbringen", "options": ["\u00fcbringen", "exotisch", "Inhaltverzeichnis", "Gel\u00e4nder"]}, {"numb": 54, "question": "professional, working", "answer": "berufst\u00e4tig", "options": ["stundenlang", "berufst\u00e4tig", "Bewertungen", "Betrieb"]}, {"numb": 55, "question": "hurry, urgent", "answer": "eillig", "options": ["eillig", "Teppiche", "L\u00e4rm", "anstrenged"]}, {"numb": 56, "question": "certificate,report", "answer": "zeugnis", "options": ["zeugnis", "st\u00e4ndig", "Berghof", "eillig"]}, {"numb": 57, "question": "sound proof windows", "answer": "schallschutzfenster", "options": ["Selbverst\u00e4ndlich", "schallschutzfenster", "eillig", "Schon_lange"]}, {"numb": 58, "question": "wild fire", "answer": "Lauffeuer", "options": ["schweringen", "Nachrichtsportale", "genauso", "Lauffeuer"]}, {"numb": 59, "question": "deep", "answer": "Tiefe", "options": ["genauso", "Mitglieder", "ausgiebig", "Tiefe"]}, {"numb": 60, "question": "Valuation", "answer": "Bewertungen", "options": ["Bewertungen", "Beschwerden", "\u00fcbrig", "unerheblich"]}, {"numb": 61, "question": "everywhere", "answer": "\u00dcberall", "options": ["feststehen", "gering", "Abreise", "\u00dcberall"]}, {"numb": 62, "question": "alaram clock ring", "answer": "weckerlingeln", "options": ["zeiten", "Rutsche", "weckerlingeln", "Einnahmen"]}, {"numb": 63, "question": "noise pollution", "answer": "L\u00e4rmbelastigung", "options": ["eillig", "m\u00f6glicherweise", "L\u00e4rmbelastigung", "fr\u00fchst\u00fcckstich"]}, {"numb": 64, "question": "front door", "answer": "Haust\u00fcr", "options": ["zeugnis", "Haust\u00fcr", "Rutsche", "Startseite"]}, {"numb": 65, "question": "spectator", "answer": "Zuschauer", "options": ["st\u00f6rend", "L\u00e4rmbelastigung", "Belastend", "Zuschauer"]}, {"numb": 66, "question": "showman", "answer": "schausteller", "options": ["H\u00f6rst\u00f6rungen", "dauerhaft", "schausteller", "genauso"]}, {"numb": 67, "question": "hearing nerve", "answer": "H\u00f6rnerven", "options": ["festen", "H\u00f6rnerven", "L\u00e4rmveraursacher", "Tippschein"]}, {"numb": 68, "question": "daily routine", "answer": "Tagesablauf", "options": ["Rassen", "waisenkind", "Tagesablauf", "vertra\u00fcnw\u00fcrdig"]}, {"numb": 69, "question": "term", "answer": "begriff", "options": ["stundenlang", "Volksport", "verantwortung", "begriff"]}, {"numb": 70, "question": "back then", "answer": "damals", "options": ["Lautst\u00e4rke", "damals", "st\u00e4ndig", "gewinnbringende"]}, {"numb": 71, "question": "volume, loudness", "answer": "Lautst\u00e4rke", "options": ["H\u00f6rnerven", "Berufswahl", "Lautst\u00e4rke", "ausgiebig"]}, {"numb": 72, "question": "complaints", "answer": "Beschwerden", "options": ["ger\u00e4usche", "Beschwerden", "urspr\u00fcnglich", "Rasen"]}, {"numb": 73, "question": "just like that", "answer": "genauso", "options": ["sogar", "Gang", "genauso", "Verkehrsl\u00e4rm"]}, {"numb": 74, "question": "current affairs, \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0c9a\u0cb2\u0cbf\u0ca4 \u0cb5\u0cbf\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0cae\u0cbe\u0ca8", "answer": "Zeitgeschehen", "options": ["Rassen", "B\u00fcrger", "Zeitgeschehen", "Selbverst\u00e4ndlich"]}, {"numb": 75, "question": "tiring,exhausting", "answer": "anstrenged", "options": ["\u00fcbertragungen", "m\u00f6glicherweise", "los", "anstrenged"]}, {"numb": 76, "question": "Night peace", "answer": "Nachtruhe", "options": ["Lauffeuer", "wohnwagen", "Nachtruhe", "Firmeninhaber"]}, {"numb": 77, "question": "carpets, rugs", "answer": "Teppiche", "options": ["sensibler", "Schon_lange", "Teppiche", "Selbverst\u00e4ndlich"]}, {"numb": 78, "question": "remaning, \u0c89\u0cb3\u0cbf\u0ca6", "answer": "\u00fcbrig", "options": ["ger\u00e4usche", "\u00fcbrig", "Beschwerden", "Rutsche"]}, {"numb": 79, "question": "sensitive", "answer": "empfindlichen", "options": ["wanderleben", "berufst\u00e4tig", "empfindlichen", "Belibtheit"]}, {"numb": 80, "question": "Civic, Citizen", "answer": "B\u00fcrger", "options": ["Lauffeuer", "Betreff", "B\u00fcrger", "fr\u00fchst\u00fcckstich"]}, {"numb": 81, "question": "exceptionally", "answer": "ausnahmeweise", "options": ["Verwendet", "ersetzer", "ausnahmeweise", "Tagesablauf"]}, {"numb": 82, "question": "replacer", "answer": "ersetzer", "options": ["Lauffeuer", "ersetzer", "Berufswahl", "stundenlang"]}, {"numb": 83, "question": "achievements", "answer": "Leistungen", "options": ["schausteller", "Leistungen", "los", "fr\u00fchst\u00fcckstich"]}, {"numb": 84, "question": "noise pollution", "answer": "L\u00e4rmveraursacher", "options": ["Gel\u00e4nder", "L\u00e4rmveraursacher", "Hauptverkehrstra\u00dfe", "zeiten"]}, {"numb": 85, "question": "Noise", "answer": "ger\u00e4usche", "options": ["Tagesablauf", "L\u00e4rmbelastigung", "ger\u00e4usche", "Herzinfarkt"]}, {"numb": 86, "question": "whisper, pisumatu", "answer": "Rauscht", "options": ["Aktuell", "externen", "Rauscht", "schausteller"]}, {"numb": 87, "question": "railing", "answer": "Gel\u00e4nder", "options": ["Gel\u00e4nder", "Abreise", "Hausordnung", "L\u00e4rmbelastigung"]}, {"numb": 88, "question": "Subject, \u0cb5\u0cbf\u0cb7\u0caf", "answer": "Betreff", "options": ["Lautst\u00e4rke", "Betreff", "verantwortung", "Volksport"]}, {"numb": 89, "question": "heading", "answer": "\u00dcberschrift", "options": ["Haust\u00fcr", "\u00dcberschrift", "Gewerbschein", "L\u00e4rmveraursacher"]}, {"numb": 90, "question": "Rich values", "answer": "Reichwerte", "options": ["Beschwerden", "\u00fcbrig", "Reichwerte", "unerheblich"]}, {"numb": 91, "question": "well", "answer": "wohl", "options": ["Rauscht", "misserfolg", "Volkfest", "wohl"]}, {"numb": 92, "question": "fate,destiny", "answer": "los", "options": ["los", "Abreise", "genauso", "L\u00e4rm"]}, {"numb": 93, "question": "Unsettled life", "answer": "wanderleben", "options": ["Rauscht", "herum", "\u00fcbringen", "wanderleben"]}, {"numb": 94, "question": "self evident", "answer": "Selbverst\u00e4ndlich", "options": ["\u00fcbertragungen", "anstrenged", "gewinnbringende", "Selbverst\u00e4ndlich"]}, {"numb": 95, "question": "Current", "answer": "Aktuell", "options": ["zettel", "ausgiebig", "Aktuell", "Leistungen"]}, {"numb": 96, "question": "external", "answer": "externen", "options": ["Umst\u00e4ndlich", "Herzinfarkt", "festen", "externen"]}, {"numb": 97, "question": "Carried together", "answer": "Zusammengetragen", "options": ["Stressausl\u00f6sen", "Zusammengetragen", "waisenkind", "Volkfestplatz"]}, {"numb": 98, "question": "slight, minor", "answer": "gering", "options": ["gering", "st\u00f6rend", "festen", "Gel\u00e4nder"]}, {"numb": 99, "question": "trustworthy", "answer": "vertra\u00fcnw\u00fcrdig", "options": ["oberfl\u00e4chlich", "spannende", "vertra\u00fcnw\u00fcrdig", "H\u00f6rst\u00f6rungen"]}, {"numb": 100, "question": "disturbing", "answer": "st\u00f6rend", "options": ["Rauscht", "\u00fcbringen", "st\u00f6rend", "begriff"]}, {"numb": 101, "question": "coming school", "answer": "stammschule", "options": ["Belibtheit", "stammschule", "wohnsitz", "grunds\u00e4tzlich"]}, {"numb": 102, "question": "somewhere", "answer": "irgendwann", "options": ["irgendwann", "Gefahr", "stundenlang", "Verwendet"]}, {"numb": 103, "question": "more difficulty", "answer": "schweringen", "options": ["verantwortung", "Abschlusspr\u00fcfung", "st\u00f6rend", "schweringen"]}, {"numb": 104, "question": "thrilling", "answer": "spannende", "options": ["Mitglieder", "wohl", "spannende", "gering"]}, {"numb": 105, "question": "well being", "answer": "Wohlbefinden", "options": ["Wohlbefinden", "eingebu\u00dft", "Beschwerden", "wohnsitz"]}, {"numb": 106, "question": "almost", "answer": "herum", "options": ["dauerhaft", "Rasen", "herum", "\u00c4u\u00dferungen"]}, {"numb": 107, "question": "Resposibility", "answer": "verantwortung", "options": ["Umst\u00e4ndlich", "H\u00f6rst\u00f6rungen", "verantwortung", "Einnahmen"]}, {"numb": 108, "question": "Valueables", "answer": "wertsachen", "options": ["weckerlingeln", "wertsachen", "urspr\u00fcnglich", "Lauffeuer"]}, {"numb": 109, "question": "Contents", "answer": "Inhaltverzeichnis", "options": ["Bahnfahten", "Ver\u00e4nderungen", "H\u00f6rnerven", "Inhaltverzeichnis"]}, {"numb": 110, "question": "exotic", "answer": "exotisch", "options": ["sensibler", "Betrieb", "wohl", "exotisch"]}, {"numb": 111, "question": "superficial, \u0cac\u0cbe\u0cb9\u0ccd\u0caf, \u0cb9\u0cc1\u0cb0\u0cc1\u0cb3\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0ca6", "answer": "oberfl\u00e4chlich", "options": ["dennoch", "oberfl\u00e4chlich", "wohnwagen", "Nachrichtsportale"]}, {"numb": 112, "question": "slip, note, bill, \u0c9a\u0cc0\u0c9f\u0cbf", "answer": "zettel", "options": ["zettel", "Bahnfahten", "Aktuell", "zeiten"]}, {"numb": 113, "question": "level", "answer": "Niveau", "options": ["spannende", "begriff", "Niveau", "festen"]}, {"numb": 114, "question": "mainly", "answer": "haupts\u00e4chlich", "options": ["Gefahr", "haupts\u00e4chlich", "gewinnbringende", "Rutsche"]}, {"numb": 115, "question": "traffic noise", "answer": "Verkehrsl\u00e4rm", "options": ["Selbverst\u00e4ndlich", "\u00fcbringen", "anstrenged", "Verkehrsl\u00e4rm"]}, {"numb": 116, "question": "house rules", "answer": "Hausordnung", "options": ["Hausordnung", "stammschule", "Abschlusspr\u00fcfung", "wertsachen"]}, {"numb": 117, "question": "original", "answer": "urspr\u00fcnglich", "options": ["Nachtruhe", "urspr\u00fcnglich", "haupts\u00e4chlich", "gewinnbringende"]}, {"numb": 118, "question": "irrelevant \u0c85\u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cb8\u0ccd\u0ca4\u0cc1\u0ca4", "answer": "unerheblich", "options": ["unerheblich", "H\u00f6rst\u00f6rungen", "Gewerbschein", "ausnahmeweise"]}, {"numb": 119, "question": "Noise", "answer": "L\u00e4rm", "options": ["Umst\u00e4ndlich", "Startseite", "L\u00e4rm", "eillig"]}, {"numb": 120, "question": "News portals", "answer": "Nachrichtsportale", "options": ["dauerhaft", "geregelten", "Nachrichtsportale", "spannende"]}, {"numb": 121, "question": "lottery ticket", "answer": "Tippschein", "options": ["Nachrichtsportale", "Tippschein", "Startseite", "sensibler"]}, {"numb": 122, "question": "even", "answer": "eben", "options": ["damals", "eben", "zeiten", "selten"]}, {"numb": 123, "question": "Public festival", "answer": "Volkfest", "options": ["Gl\u00fcckzahlen", "Volkfest", "Mitglieder", "st\u00e4ndig"]}, {"numb": 124, "question": "Media Day", "answer": "Medientag", "options": ["spannende", "selten", "Medientag", "Inhaltverzeichnis"]}, {"numb": 125, "question": "almost not at all", "answer": "so_gut_wie_gar", "options": ["vertra\u00fcnw\u00fcrdig", "so_gut_wie_gar", "eillig", "\u00fcbertragungen"]}, {"numb": 126, "question": "rare", "answer": "selten", "options": ["zeiten", "berufst\u00e4tig", "L\u00e4rmbelastigung", "selten"]}, {"numb": 127, "question": "main road", "answer": "Hauptverkehrstra\u00dfe", "options": ["weckerlingeln", "Hauptverkehrstra\u00dfe", "\u00c4u\u00dferungen", "Zeitgeschehen"]}, {"numb": 128, "question": "long time", "answer": "Schon_lange", "options": ["ger\u00e4usche", "wohl", "Schon_lange", "stundenlang"]}, {"numb": 129, "question": "more sensitive", "answer": "sensibler", "options": ["st\u00e4ndig", "sensibler", "Nachrichtsportale", "H\u00f6rnerven"]}, {"numb": 130, "question": "hazard", "answer": "Gefahr", "options": ["herum", "gewinnbringende", "haupts\u00e4chlich", "Gefahr"]}, {"numb": 131, "question": "heart disorder", "answer": "H\u00f6rst\u00f6rungen", "options": ["schallschutzfenster", "H\u00f6rst\u00f6rungen", "Selbverst\u00e4ndlich", "Schon_lange"]}, {"numb": 132, "question": "time eater", "answer": "zeitfresser", "options": ["Hauptverkehrstra\u00dfe", "zeitfresser", "begriff", "weckerlingeln"]}, {"numb": 133, "question": "failure", "answer": "misserfolg", "options": ["Niveau", "Belastend", "Medientag", "misserfolg"]}, {"numb": 134, "question": "suffered", "answer": "eingebu\u00dft", "options": ["Volkfestplatz", "Tiefe", "eingebu\u00dft", "Gang"]}];